---
title: "saami kulasaami lyrics"
album: "Mookuthi Amman"
artist: "Girishh Gopalakrishnan"
lyricist: "Pa Vijay"
director: "RJ Balaji  & NJ Saravanan"
path: "/albums/mookuthi-amman-song-lyrics"
song: "Saami Kulasaami"
image: ../../images/albumart/mookuthi-amman.jpg
date: 2020-11-14
lang: tamil
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/w4brafYUvc0"
type: "motivational"
singers:
  - Thenisai Thendral Deva
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saami kulasaami ellam seri saami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Saami kulasaami ellam seri saami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unnai onnu ketta thappaa thappaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Unnai onnu ketta thappaa thappaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vera yaarum thunai illai kooda varavillai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Vera yaarum thunai illai kooda varavillai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ellam enakku inga neethanappaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Ellam enakku inga neethanappaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Senja thappa sari paarthu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Senja thappa sari paarthu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Konjam medaeththu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Konjam medaeththu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Intha varam podhumappaa….aa…aa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Intha varam podhumappaa….aa…aa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thanne thannaanae
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Thanne thannaanae"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thanne thannaanae
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Thanne thannaanae"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thanne thannanae
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Thanne thannanae"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thannananne thaanaenaa…..
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Thannananne thaanaenaa….."/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nethu adhu pochu kaathodathaan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Nethu adhu pochu kaathodathaan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaathodathaan….
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Kaathodathaan…."/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nethu adhu pochu kaathoda thaan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Nethu adhu pochu kaathoda thaan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pudhu naalum poongaaththaa poranthachu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Pudhu naalum poongaaththaa poranthachu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ellam vidhi thaanu naal oduchi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Ellam vidhi thaanu naal oduchi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aana yaedho onnu nadakkumnu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Aana yaedho onnu nadakkumnu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manam nampuchchu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Manam nampuchchu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unnai thaandi yaedho onnu undu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Unnai thaandi yaedho onnu undu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unkoodave vanthu karai serkkumappaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Unkoodave vanthu karai serkkumappaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thanne thannaanae
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Thanne thannaanae"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thanne thannaanae
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Thanne thannaanae"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thanne thannanae
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Thanne thannanae"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thannananne thaanaenaa…..
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Thannananne thaanaenaa….."/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thanne thannaanae
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Thanne thannaanae"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thanne thannaanae
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Thanne thannaanae"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thanne thannanae
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Thanne thannanae"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thannananne thaanaenaa…..
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Thannananne thaanaenaa….."/>
</div>
</pre>
